一人n個萬聖節要慶祝嘅原因

如題

利申：唔撚知有乜好慶祝，仲要無假放

其實咩節日都好
咪都係借啲意搵鍾意嘅人/另一半互動下

叫條女扮條屍俾我姦？

因為萬聖節一年中唯一一日，d女仔著得姣，而又唔會俾人話姣西嘅一日黎。

比啲型男索女扮一日醜樣
難為我地啲生得醜樣嘅就成世都醜樣